喺街自稱民族黨成員會唔會犯自稱三合會罪?

會犯顛覆國家政權罪

叛國罪